蚑那共匪本身就已經犯緊港版国安法

恐怖活動罪
為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：
（一）針對人的嚴重暴力；
（二）爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；
（三）破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；
（四）嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網路等公共服務和管理的電子控制系統；
（五）以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。

搞條国安法出嚟點知本身就犯緊

病咗成個禮拜所以極少出擊，對唔住大家...
老鳳而家喺度睇返有咩需要追擊
3個舊post限制而家限1日，真係好阻老鳳做嘢